政黨可以有領袖，活動可以有搞手，但旗隊領袖是一個什麼概念？

政黨可以有領袖，活動可以有搞手，但旗隊領袖是一個什麼概念？

首先我翻查到的資料陳雲最遲7月8日已經在臉書主張舉美國，最遲7月14日沙田遊行已經有人高舉美國旗（註）。然後8月16日這個人(花旗參)在連登問「816遮打有無人會帶美國旗？」，8月17日這個人又在連登叫「美國旗手集合」，然後到今日9月8日他就自稱自己是「旗隊leader」，控訴別人騎劫，在帖文得到上千讚好。

我再進一步翻查此人過去的帖文，有以下的發現。7月12日，此人(花旗參)在呼籲參選區議會及立法會，內文提到：「到e家仲係度講緊示威遊行先係主線其實真係錯晒......如果我地唔舖排定區議會搵人參選最終都係輸硬」。4月29日，此人(花旗參)發文「其實我唔明泛民抵𨳒同反逃犯條例有咩衝突」內文提到：「我唔理泛民係咪成日關鍵時刻做唔撚到野or係鬼，但呢刻你話因為佢而唔去遊行or反佢，咁姐係想通過?」

我就不評論這兩則帖文，但相信各位大概可以理解這個人的背景吧。

註：更新最遲7月13日上水遊行已經有人高舉美國旗。

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

推